一人一個中文名同英文讀音一樣

廖詩蘭=new zealand

宇宙=Yu Chow

蕃茄湯=Frankie Tong

R賓周=albert chow

萬人敵=Many Dick